領先5球嘅利物浦往往係最危險

留名下場羅馬3:0/4:1